覺得自己好撚垃圾

咩事？

我垃圾過你

呢句真

禾仲辣殺

好多嘢